到而家都唔知點解有人會搵Samsung同Apple比

好簡單，你有冇見過Samsung出新機，會有咁多人開post講？
除咗note7爆炸之外

駁唔到

根本android就係垃圾

解鎖1001 推到174頁

apple發佈會就引晒成班三叔打手上水
但samsung出新機連班Apple打手都不恥攻擊

係
年年呢個時間都有d 打手浮上面

仲有兩post
所以係成二百幾頁

打手悄悄留下負皮逃去

咁其實本身lihkg個base係HKG+班user
多iOS都唔出奇嘅

all 打手 真係買果d 應該係輕度弱智

你係公屋區開車主大會少人討論林寶 法拉利係好正常 有咩問題？

趕晒班狗走啦

三星打手都係住公屋，你住私樓返中環就只有賓賓用android, 其他人九成用iPhone

根本iphone Xs 的對手係iphoen X . 碌鳩？ who funckin’ care ?

其實你明唔明我講乜

又妄想成功人士用android

ifan post 必推

好多post 笑尻XR 垃撚圾
你當自己勁咗？

有人care同無人care嘅分別明唔明呀
同埋乜撚叫”當自己勁咗”
乜撚野中文黎

睇到班ifanboy屌屌聲都叫做有人討論喎
我用電話,唔係入教,買部電話駛咩咁多口水